警察一問

我知試連登問呢個係罪
但我都想問下
如果考警察去到fib
但因為有事冇去in到
又冇send email比招募組
咁下次再考會點 會唔會比人屌/比人追問
係咪呀sir有哂紀錄
好驚會會問我點解上次fib冇去 我唔識答

唔好意思借個位嚟🙇🏻‍♂️

［緊急］［反送中］究竟各位而家想點？

下次再考會點 會唔會比人屌/比人追問?

會,一定會被人屌同問
正常就算你要缺席都要有好正式既理由去交代
更何況你無交帶,完全當無事發生唔去
呢d已經算掂到紀律部隊最唔衰得果樣,誠信

係咪阿sir會有哂紀錄?

係,有人就算同時考唔同既紀律部隊
都會比考官質疑同問點解又考海關又考警察
佢連你考緊其他紀律部隊都知
你估佢知唔知你上次無故缺席

我覺得你都唔洗太驚比人問上次fib點解無去
你應該去唔到fib比人問呢個問題,除非你好標青

祝樓主好運
而家咁既時勢可能好等人用,都仲有d機,你諗定有咩突發性既理由,令到你通知唔到招募組啦

有冇咩突發性理由 當初唔去因為太大壓力 好驚面試
我冇去個次係第二次考
第一次考去到vetting

宜家我最驚佢問我點解個陣冇去 其他警務 時事 我已經好有信心

我話你去唔到fib唔係質疑你既能力
係講緊你放飛機好影響你俾人既印象
令你好有第三次fib
當然而家咁既時勢你都肯入去做
都仲有機
知唔知自己vetting衰咩
突發性理由其實都死,你都可以事後通知返招募組既姐
你同考官講,我果陣呀媽撞車入左醫院
我係考官都問你,你唔識打電話交待返咩事架
你一係話你撞車昏迷左半年都仲合理d

好難有第三次

咁講法真係唔考好過考咁
我vetting應該衰錢
個陣$800就要報 解釋都寫左百幾項
個陣仲買左兩次車 賣左一次車咁
但d紀錄唔多齊咁 同埋我老母好似爭政府錢未還
個陣vetting仲叫我叫佢還左先 如果唔係會影響我vetting

財政亂,誠信差,仲要直屬親人唔還政府錢,紀律部隊最唔應該hi既野你hi哂
樓主你可以考,反正又無咩野輸,但係留番多條後路俾自己
唔好諗住實考到,你衰果d野唔係話走去跑圈練氣就幫到你,force寧願簡個平庸但身家清白,都唔會捉老鼠入米缸

簡定第二行俾自己搵食

諗到個說服到自己既理由,照去考,老實講我真係唔識幫你兜,你講大話兜,如果俾人踢爆左,就真係玩完,可能其他紀律部隊都blacklist埋你
祝好運

唔該巴打點醒

屌你老母臭閪